美股認真討論區 MLXXVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Amd有無諗住執左佢

今晚升撚到傻

求意見

有9張2月12 450 zm call
14.5入，依加7.4
反正都跌左一半，係咪捱下坐下好呢
輸...比盡你跌晒
贏...起碼平手或者輸少d

三個禮拜...直唔直博

Tsm

金波響起歸家的信號~

有冇人頭先j左fvrr

tsm 上星期跌咗嫁喇
落翻120樓下 幾比面

含撚啦P蛇中東佬大船

今晚連登HYPER指數爆燈
谷左3日精各位賭仔買定未

好多爆升

石囝返家鄉了

TQQQ準備見雙位數

3大垃圾股nvda aapl amzn

u垃圾到

石仔:訓左,有事燒紙

垃圾appl

豬死

bb火箭

Pltr係27磨完未

好期待Elon papa 粒4680

唔好紅燈得唔得

50股應該有10 石，嘻嘻

啋過你

Umc 今晚衝11？

依家有arkk tsm aapl
揀多一隻SH一年既
邊隻好

ARKG

FVRR

Aapl/NBA’s

買得好大
咁就冇成5皮港紙

竟然無tsla

契X

Nvda

Aapl 執柒左去啦

無位入巿

手持aapl amzn msft嘅手足
覺唔覺得自己好核突 唔敢抬起頭 ？

crm

加倉啦

點解要揀

忘巴 美股台得你坑殺到石仔
依家學精左 識sh

唔敢同人講自己買左aapl咁羞家

隻明星股nvda

仲有sq

唔敢同人講有炒美股

點只SH,佢高位止蝕低位買入溝低成本呢招係新野

一年後都係520-540 VCP緊

Me2 驚比人當中度智障

果果輸不停

睇人架姐, 5皮可能對佢離講散紙離

有冇諗過 hedge call with more calls?

屌 aapl amzn 兩隻正一垃圾

轉會買tesla溝港女
買tsm溝台妹
買sne溝架妹 唔好咩

問咗AMD未？

唔敢用iPhone 面對唔到自己

冇計 鬼叫佢all in咩

上星期好似有人話FVRR一跌就會all in???

short put $GM
2星期，接唔到貨

8蚊儲左幾耐貨, 唔通仲等你?

買到甘大 都唔做下保護

之後又會變返3位數

岩岩扔曬d bb出街tim

tsm同umc真係升到妖股咁

係
最慘係西概股細注

聽日就拎張AAPL股票踩上天才吧叫佢俾多半年apple care 我

人一世點都要試鬼妹

好明顯tsla到錢咪賭到咁大

唔夠信仰

不要再說了

Veri重上40

巴打你試下咁諗
如果依刻要你俾7.4入，你會唔會入
唔好俾之前買落嘅情緒影響你嘅理性

成日都係咁 慣左

Roku 想升到 幾時

半導體狂歡之夜！

GILT

開車了 應該好難再見到bb10蚊以下

股王 2月650

每日崇拜拉托姆

and AFRM

BB 大棍

Nvda 明星股

Amzn 做乜鳩

上星期煙條出黎搞下笑
搞到一堆penis sold做左公公
今日補翻上去姐

補返張12蚊call先 睇佢爆唔爆多棍

AMD 仲要直插

屌FUBO 跌得完未

fubo lazr

收市見25

手持FUBO TDD AMD
好似平行時空咁日日股災

執左佢喇

垃圾股

無限loop

呀 好想gel

你老尾sq仲一直地心探險

典解無amd 苦主區？

shop

西
多謝你隻宜家家俬

我都成日睇錯

咪呀屌

點睇Sofi？
下隻sq？

大戶抄西sir功課

半導體區全部都係苦主

之前清了silver mining
依個位想開番倉

係
好彩呢隻第一注買大啲

大三吉祥物到齊

隻ikea乜事

頂 今日買咗少少 即刻升兩成以為可以燈到佢跌啲先加貨

好想買⋯但越嚟越高

sq你地日日話跌
就係跌極都跌唔落210

阿刀b真係廢到
好彩走左

係，可能比sq 好

渣3a 可以唔洗睇市
日日跌

上禮拜跟左, 買唔夠

再唔買上5蚊了

屌佢老母 垃圾股

太賭我係唔知佢愈近行使日係咪愈唔會返得返？就算正股升都縮iv?

小西巴有冇話咩位放

咩嚟?

咩黎

AAPL熟悉的味道

垃圾AMD

有得買sofi未

有做保護，分散其他股做call

納巴大賺

sofi 係自帶熔斷既sofi 係同個?

未有消息

GME會唔會倒跌

放量横盤，聽日唔gg後日gg

風巴

再唔係就拎曬佢d錢

IZEA gel

睇完西sir分析bb之後充滿信心

$25買$27賣阿婆都識玩

多謝西sir

del 撚左佢wechat

仲坐緊

你唔sc下

得雞碎咁多 由鳩佢算

點止2個咁少

多謝小西IZEA

西sir仲有咩指示

TSM
ARKQ

可能聽日Biden就比人暗殺

射你個美女倉比老豆睇，即刻入錢比你玩

用簡單d嘅機會率概念黎講越近到期日股價仲係out of the money 的話，股價到你strike price嘅機會就越細，你隻call嘅價值就越低

無sh lac 唉

唔夠貨
怕高追

2020發生既野都可以拎出黎拍電影 2021可能更癲

西sir早幾日美股區post

同BNO唔做得公職有咩分別

小西話佢不嬲唔講睇咩價

問得姐係唔係信徒

好進取

Crwd又大特價

Let’s SH

mewe唔見西sir分析

應該好快到

西sir 多謝

星期五入umc咁就15%

必買龍頭股之一

有講叫人放果次真係跌到仆晒街

多謝西蛇

話曬庚子年上任嘅所有美國總統都完成唔到任期

VGAC

十幾果時執左一轉石就放晒

呢隻係你介紹我
仲有CCj

Amd係咪放得

DJI今晚會大幅跑贏納指！

gold, silver 我覺得彈出彈入好過SH

maxr無頂

Lmnd玩撚猿

Lmnd fvrr

我早左一星期入

飲多啲水屙多啲尿飲到你老闆以為佢出糧就係請你返嚟屙尿

SQ AAPL係垃圾

FRVV上星期收割完好似又入得過

延後利益d 野 叫conflict of interest 麼？

唔係你話40000股咩

安安份份炒返電車算入sq ai 逢二都未必進一

GLD, GDX, GDXJ
SLV, SIL, SILJ

準備價投uvxy

你隻MAXR同PLUG升到我好驚

bb大船

真好人

ai係咪唔識升架啦？

sq pins 都係payme股神遺計黎

盤前2K, 而家200

垃圾 好彩無課金

OZON

hong kong development council

有咩驚 坐定定不知幾好
同埋$maxr 本身係俾人低估左
$plug 就食緊expansion 同renewable energy 條水

veri開車

Bank 短期都係玩完
JPM 同GS兩份ER 咁靚都跌
好彩星期五走晒

Maxr升到冇頂

Yellen Says China Is Clearly The Most Strategic Competitor Of U.S; Says Prepared To Use Full Array Of Tools To Challenge China's Abusive, Unfair, Illegal Practices
Mama yellen

Up姐而家反中情緒熱烈 有野做出先算

剩係一隻細價股都幾萬鎂
大戶

plug 冇入返好後悔

Ipoe

Action louder than speak

fvrr 岩岩入場

CHINA JOE上台共羸,WIN WIN

民主黨講既野只可信三成

DEM 把口愈硬打嗰吓就愈細力

joe winden連up都冇up

而家啲股係咪冇咗橫行縮vol 呢個period

今日好多淡淡

母公司

ipoe
見佢都係玩緊生態系統

今晚個市向Trump致敬
聽日千跌

擺多一個半星期，仲係唔對路就走，因為就算入曬價，你都輸時間值

Sofi 收購左8 仔，個apps 仲係好撚廢。
但美國個app 好似online bank 咁

痴線 點打理呀
同埋你有咁既功力去睇清一間公司先好

沽爆未

真係好靚仔

買左當無買算 放係到

今日有乜好嘢買

solar無頂架
一定好過788

隻BB唔係咁勁comeback呀

我預期都係咁
下禮拜底線
咁都抽唔返上去一係股一係大圍有問題

Bb大船

屌 岩岩掛住打機 唔記得加倉Veri 同 tsm

今晚13見

聽日就落返9 呀婆都識玩

分鐘成個v 今晚12蚊

可能對於你黎講大咋

齋call 唔cover 我多數係手痕先玩一張半張

bb都幾誇下
係咁升

To our greatest president

佢上星期已經想shake 走啲人，但其實vol 好低
冇人走
要升高啲再shake

Wsb + 連登大船

升穿11.56 係唔係12

好快15蚊

尼啲叫分散，唔係叫保護

契媽都睇淡
但FED一日唔講加息/ 停QE應該都會繼續牛

準備破頂

Bb 頂已破

BB真係由佢跑算
唔敢加

隻AMD想點

話說我有一堆
BB 06/18/2021 8.00 / 9.00 Call
無啦啦呢 2 個星期牆紙變銀紙
爭扎緊行唔行使好

玩到俄國電商

UMC 10蚊了

永遠都係跌得最甘果隻

行乜9呀....

走呀

11放完一大忽以為佢會收皮
依家咁升仲驚

never exercise your options

講tsm漏單果日已經準備好了

我意思係勁到重返榮耀
唔再係廢手機廠

西門寺個個去哂做電莖選手
然後呢度依然日日要打工對沖

好葡萄

今年好似會出返電話

PLUG 27買 62走左
有d懷疑係咪走錯左

Vehicle os + Cybersecurity

fed子上代大頭目yellen做財長
又要print money

NVDA 515

入返囉

amzn垃圾到

隻MTCH

我諗我財自會搞生意係咪好怪
有啲嚮往廚餘巴嘅生活

晏晝唔知邊條友仔話今晚大cap實爆升

唔會
我都想可以搞啲天馬行空既生意
好似elon musk咁

D指數好似想轉燈咁款

Yellen Says Electric Vehicles Are Good Way To Address Climate Change, Create Good Jobs For Americans

做左on9仔

12 月中開始買不停

tsla

美國對沖基金巨頭Elliott Management將關閉香港辦事處

年青人有冇錯過機會呢

ev solar

gm.....shit

重倉咗bb crwd wcld

有貨 唔敢加

高盛：股市處於牛市初期 建議逢低買入

btw thanks

車速太快，上唔到車了

我財自會好似石仔去農務

tsla開車好得人驚

amzn 苦主

反而想讀返自己有興趣ge degree, 之後再諗點樣搞生意
最想做到就係唔使100%依賴 skilled employee, 唔係佢一走間公司就好大鑊

日本經營簽

買左幾多

想開農場養下牛
隔離就開酒店比人住下享受下大自然

點睇JNJ?

NVDA燈都轉埋

930 不問價掉貨
派梗

熊軍又被逼害

原來AMD咁就碌左落去60MA

今晚著紅燈既都係垃圾

班仆街 走緊貨

allin sqqq

高盛玩d咁既野

All in sqqq是否不智

入了ibb, xlv
whole sector 算

係 利申50%sqqq 50%uvxy

入左sens inuv 有冇人有玩

佢係出CALL機

我反而想做企業家果類, 自己創造/ 收購唔同種類ge公司去組成一個集團

而家報緊online degree去增值自己, 由細到大都冇讀過business相關野真係好輸蝕

表現都好好

白卡佬上水

x2 我好鍾意食士多啤梨，想去栃木起間溫室種
佢有隻問種叫「とちおとめ」好撚好食

交比契媽認輸了
del app年尾再上黎睇

初期

想問SPAC收購完成，換TICKER之後option係咪照跟住換?

AMD幫你日日輸

比人夾到爆倉敗走?

依個年代security變左個privilege

伊藤忠果d?

目標地台灣
夾唔夾份

可以深入研究

邊夠牛熊師玩

識上連登抄功課就夠

利申: 文科仔

133走左TSM
125再入
永動機

依隻真係垃圾

仲用keyboard
呢啲老爺機吔屎啦

要做到你果樣野
首要係要自己有間公司仲要係某行業做到龍頭
跟住就horizontal / vertical integration 先做到
簡單講係做到第一步你創造到間野做龍頭都已經好癲

如果有機會想做社企幫後生仔

唔係個個都YAMAHA

Ai d人又叫春？

世界上邊有咁多yamaha

類似, 但冇諗過會咁大型
簡簡單單想supply chain由頭到尾都係自己控制先, 好似買茶葉有自己茶園, 車隊同鋪頭咁, 搞掂之後先擴大

Aim太高會好冇成就感搞到冇咩動力

11號錯過左入場singal

支那學下野啦

我放棄左睇ai
反正入得幾百鎂

NVDA 入貨機會
升到540放

U同AI 都係擺明要走
唔知啲人SH 做乜

fubo
止賺算撚數

抄功課冇咩興趣, 我最想學係skills唔係answer

自己D股升市唔跟, 跌就跑羸

仲有成20蚊上落位....

所以話想姐, 我都知呢啲野成功機會好低

Strong hold good equity

個勢都係向下走
一早賣佢
星期5追$BB 唔好？
做乜要同佢磨？
今日又升一成幾

都叫執左丫

唔係咁容易嫁cfu
伊藤忠，三菱，三井住友呢d係累積左好多代
世界上無咩幾多個SJ同papa

個市冇力

本身想入...但唔係呢個位入...

走撚晒佢啦
SH條碌鳩咩

快啲落 9蚊加倉

痴左線

垃圾DB落番去

$BB 好大機會唔會返個位數la...
下下升唔敢買
跌唔敢放
祝君好運

直頭PUT到佢落地獄啦

papa細細個就已經跑出左
睇佢自傳就明好多野天注定左
佢根本就係天才型

有無ching知道vgac發生咩事

入少少sens 都賺300鎂

咁升法更加唔會敢加倉

唔知yellen 而家講緊咩

我都知呀
而家不斷搵方法去增值自己, 起碼都叫踏出半步, 之後果啲好睇天時地利人和
最衰有支肺, 唔係我已經去左其他低cost國家實驗緊

俄佬d野不嬲好撚勁
支那就成條柒頭以為自己勁過契哥

你睇下ROKU先係

佢係咁架

AI 話要見11X先買 BB 要過位數

GEVO帶動左今日差唔多一半profit

twitter find "$vgac"

FUTU BILI 夠做

9蚊就會話轉勢

其實台灣D農業補貼呢兩年都加緊, 但當地人好似旨在R左個FUNDING就算, 冇諗住改善基礎或者用引入科技輔助
依家台灣半導體同亞洲數據中心搞得咁HIT, 應該會力求擺脫進口依賴強國掛

長遠睇好

其實荷蘭農業都好勁
玩緊ai tone成個溫室
跑贏其他場5-6倍產量
農業科技化都仲有好大空間

有無人知點樣緩解早放左爆升股既心情
GEVO1.幾買 升50%放左

垃圾net

我玩AMD似乎係行緊 摸底1.0。摸底2.0 嗰個格局

隻嘢冇底嘅屌

LGVW

數錢數到手軟

我盤前淨係入左200股，諗住玩下
岩岩2.45走左 都賺接近200鎂

之前個90支撐畀人打穿咗，而家睇下企唔企得穩60MA

SQ 含淚... 入SP500 未

唔望佢就得
我之前好似你咁, 低位入升左一啲之後放左, 之後自己做完research覺得有潛力就買返

但今日係超利好消息所以先爆升, 唔係都唔好咁癲

YES, 宜蘭點睇

早咗入唯有sh
無水位彈出彈入

變400了

隻嘢做咩架 見唔少人有買咁

仲要多3季獲利先
Btw倉已加

呢度隔唔中都有啲巴打唔消失

*消失

上左岸仲捱夜咩

有無人用firstrade知道點解買唔到WOOF
話買唔到IPO

明報不明
信報無信
蘋果爛咗
亞洲早晨

--> 財自
--> 打工對沖

水靚

輸到仆街仲上離咩

我都聽體會財自既感覺

fireeye YoY revenue growth 成個廢老咁

指數升返咁多 我全部股仲係谷底未V返上去

傷心數鎂跟住就要搵天台啦

ARKG=ARK Gourd

豬到我

上黎尻叫幾開心

半島電視台紀錄片3 days that stopped the world，拍攝了去年此時武漢陷入病毒災難的那三天

上年今日

飛巴住FVRR又兩日冇左十幾%
滅門慘案

SE

掛住我

呢隻妖股黎
一係就爆升，一係就棍落

Amd兩次er兩次都碌柒

浸住溫泉對住無敵太平洋
好撚想去台灣呀屌

好chok 大家有無chok到落左車

點解我上星期無入多幾手Tesla

SQ又未

一手=100股=8皮美金
大戶

SH 定放晒喇西蛇？

我U不如改名叫SQQQ

我儲返咁上下錢都想讀返個農業相關degree
不過唔知邊度讀好

聽日joe上場
硬係覺得會有野發生
諗緊走唔走住啲貨先

嚟緊入s&p果隻trimble 其中一樣係做agricultural solutions,好似幾勁咁，控制晒塊田邊到要多啲水、落農藥
其實套system難唔難做

太凍，唔想出被竇。

SH

即刻諗起銀之匙

當初大選大家都咁講 結果有咩事坐番1個月就番番晒黎甚至破頂

又偷偷入咗tsm

由大選話走貨到而家升左幾多

唔錯唔錯

Appl 幾時開車 127企得好硬

iot野唔難協調
但果舊model 點樣透過分析唔同影響產量既factor
再有埋solution果個難

上年聽到呢家

U.S. Says China’s Repression of Uighurs Is ‘Genocide’

唔係嘛

農業真係幾好玩

老實講肥仔都做到盡
不過拜登一上場就fd返

SQ is trash

中國製洗手液不能殺菌又含毒 英國緊急召回

Last day先講

...

其實都係講緊BIG DATA, MONITOR同AUTOMATIC, 真心唔難
而呢幾PART之間既整合係歐美應該已經做緊

唔係last day都唔敢玩到咁大可能

甲醇 cls 黑心到

下面個留言話china joe政府係認同wo

落hedge鎖profit
最多咪就賺少日

重點係政府有無心搞
尤其農業好多時比現代社會覺得係無學識既人做但係其實對個社會係最重要

AMD可以再廢D

無錯

uncertain派聽日又要喊住睇美股暴升

拜登千升

但係個個唔知邊個黎又唔係biden administration

Keep 一半貨，升跌都可以操作

作為一隻英國工廠狗
其實都好多呢類野玩

聽日_______
硬係覺得會有野發生
諗緊走唔走住啲貨先

打完機見到ipoe

問題係我個本未夠

有咩途徑學呢門野?

永續龍市

香港好少呢類野玩

goog

gme打爆citron

認同落hedge鎖profit

maxr

Bb繼續扯

新手想問邊度可以睇到最新ark 交易

仲以為傻散無力還擊,點知而家先係反擊戰開始

讀完個degree就負碌碌左入廠做
一路做又一路睇下啲industrial news/show
R下sample demo
邊做邊學咁
書讀黎都係入門落手做先學到野 有進步

仲有沒CRM苦主 張leap 低位開都要豬10kr

上官網subscribe

內戰未

or

KO 日日地心探險

契媽入bb未

點Hedge好
買SQQQ, PUT QQQ, PUT TSLA, CALL UXVY

mnst

call sqqq好似好過揸sqqq

清倉派FF撚一路都內戰緊
拜燈就un un 腳準備聽日登基

拜登登機 千升 做乜put

北韓?

最大倉位個隻開sc算

屌你個fivert

現金VS正股

可參考當日攻入國會股市繼續升？

2021 = China

BB想點

人生太長, 孖展要大

根本唔可能再發生多一次既野就唔洗諗啦,登登登基升撚硬

北韓明明人海戰述

想睇大棍插

無計
香港無工業
少左好大範疇去應用
加上市場上成品又多
你無番咁上下底 同想像力
真係唔係咁容易創新

咁既話trimble係呢個范疇唔突出
咁佢靠咩入sp

登登會唔會登基嗰陣開心得滯心臟病發

想再加
不過有感聽日實跌返

登登病死既機會唔細,死左先再諗

tks 巴打

Big Cap我屌你老母

可以用總統名去幼稚園探蘿莉，即刻死左都起翻身

都唔知果日係咪特登俾佢發生
等佢地可以踩多侵侵一腳

聽日跌先加
不過我啱啱都走曬

真心覺得賀大大會上台

武肺 從隱瞞到失控 阿拉伯電視台：秘錄鏡頭揭中國如何貽害全球

開始有料爆

ai 真係on9

估唔到第一女總統有機會係黑皮

10k usd?

Call sqqq ，搏一日用option 抵玩

無人飲可樂？

U做乜鳩

順勢而為
和平集會俾人騎劫衝入去再到有人被殺
全部矛頭再指去侵侵逼佢徹底認輸

BB真係睇唔透
升足成晚 但又冇乜volume

請問依度有冇nvda 苦主

好似德國國會縱火案咁
利申: 傻侵粉 陰毛撚

乾升先好

Lol

有無師兄可以講解值唔值得長揸

唔好理, 人地自稱亞非拉裔

耶倫：將運用所有工具應對中國不公平行為

美國下任財長提名人選耶倫說，即將上場的拜登政府會運用所有可行工具，應對中國不公平和非法的行為。在參議院金融委員會的確認提名聽證會上，耶倫說，中國一直採取一系政策，包括非法補貼、產品傾銷、盜竊知識產權以及對美國商品設置壁壘，削弱美國經濟，拜登政府準備使用全套工具解決這些問題。她又說，會落實拜登的承諾，反對任何外國政府人為地操縱貨幣匯率以獲取不公平貿易優勢。耶倫認同，中國明顯是美國最重要的戰略競爭對手，同時強調，美國與盟國合作應對挑戰很重要。

2021-01-20 01:10:04 (1)

汁：RTHK

snow 苦主

kodk頭先有5分鐘80萬股成交,契媽又有入貨,係咪下隻bb

UVXY 月尾賣幾張put執下銀仔算

Strong hold good equity by 小西

講就凶狠

yes

做就 5

Sh

不過佢均價99

如果你信黑暗之後係光明就長揸 相反就價投TSM 契媽算數啦

睇果果我以為納Dee跌穿130

我就等緊佢跌到去11x果陣再溝貨

作講緊個個黑暗，係咪我諗個個呢？

日日都輸比契媽

CRM幅圖差到無朋友

Mega cap 托起哂個垃dee

acrs 咩黎升成186%

180 fair price

TSM破唔到石仔價仲要跌翻轉頭

你自己都識講
咁你仲等緊咩呢？

吓我堆snow u shop crwd ddog搞乜

DENN又上緊

即隻垃圾

有冇人知ko點解跌到仆哂街

幅圖唔靚嘅一律建議原地沽空

今日又係小西etf爆升日

可樂唔健康，所以跌

GEVO會唔會一日100%

唔健康 無人飲可樂架啦

跌撚左十鳩幾

真係好癲

牆倒眾人推

今日有乜特價貨

升咁多點孖爆做全call股神

Aapl

聽日敗登上場
班支那佬會唔會慶祝侵落台炒熱啲中資股

納Dee 大爆發

Sq

一沉百踩

Adb 原來400打返落嚟

發生大牛市

gevo升到無頂

有無人個倉越買越多 有d難打理

正想講開荒牛

gop去咁盡唔係好事黎 侵背後咁多fans 動員力咁強 比佢控制到部分gop 他朝得勢返自己就食屎

Bb 玩完！！

Futu升廿蚊囉 都冇咩驚喜 預左今個星期上95-100

今日港股炒左

齊齊傷心數鎂

Strong hold唔使打理

Call爆佢

誅死了

石仔個倉贏緊幾多

炒埋美股依邊

屌你老母閪蘋果

尼一大棍打落黎死好多人

冇得睇戲/睇波冇人飲可樂咪跌

今晚美國d新聞+半島條片
好似集合哂要打柒支那咁款

尼
呢

gevo痴撚線

種族滅絕呢條反人類罪行好似好大嚴重既罪行嚟

Fake news, china joe中美和好，反中撚炒哂車

GOP senate 得票percentage 多過Trump

開市即買即賺

岩岩11.5有一秒想買 好彩無高j

巴老係唔係出緊貨

咁就死都好脆弱下喎，strong hold 啦

德國讀書免費,都有農業degree。D大學既農業系應該唔夠荷蘭美國日本個D咁出名,不過我覺得睇住佢免費份上,可以讀下

侵粉會唔會熱狗化

Gop想2年後翻身 就係要去盡割蓆
反正trump任期完左 撐黎都冇用
跟隨民意去行就ok
如果4年後大選 trump個ideology仲有market
就推個trump嘅轉世靈童出黎選就ok
Biden又何嘗唔係obama嘅轉世靈童(天能式)

全倉契媽巧c服

睇字以為棍到去10蚊
點知仲係11.5以上

有無諗過今晚係引老散入場
聽日收割

成個倉都紅

-（134.11-131.2）x63

咩半島

咁你清倉未?

半島電視台個條video

on9 stock only goes up

講親呢樣野都有on9問清倉買put未
係覺得自己好搞笑？
都咁大個人，正經討論下唔撚得既

支爆了

食撚屎啦你傻鳩屌你老母

咁你又有冇諗過今晚係long weekend 啲人驚16號有咩事
發現冇事之後翻翻嚟呢？

Btw 不推文 thx

46蚊鑽石能量底

IZEA SH!
因為無over-valued
無妖股algo控盤
而且我真心想信佢有潛力

聽日敗登上完台，d人發覺冇事就又入市架啦，大牛市來了

著名五毛回憶小子gel

回調俾我入下貨啦

武肺 從隱瞞到失控 阿拉伯電視台：秘錄鏡頭揭中國如何貽害全球

其實條片啲內容 香港人果陣都知啦
一月頭已經好多人戴緊口罩
可能武肺事件個過程 係外國人個角度有另一個演繹

快啲list 哂military果啲出黎
全部都買!

咁事實上外國人喺呢一件事上面係遲醒啲嘅

你自己睇法黎
咁你有咩行動去配合你自己呢個睇法?

Faamg價值仲係嚴重被低估
追返落後起碼升一個double

尼棍都有4%

Lmt 契媽大手

msft一日未上300一日唔ching chong

依句就黎變精神食糧

下年都300唔到

坐廿年

西蛇我想上車，有冇啲咩指點

Appl 今次er 應該會幾好，但應該都會慢慢妹上去

Gdp同投資都多咗好撚多

咁就一世

都幾重倉

分注入，攤長個買入動作
我都係分咗4 5次入
每一隻個股個走勢都有佢嘅特色
要觀察吓，睇吓適合高追定buy the dip

EH痴撚線

明白
觀察 調整

今日咁龍引老散?

大戶

利申：入5股

美股引左十鳩幾年老散

嗰陣見張圖插到咁上下撈到底開10股 兩日升10蚊無走
依家得返20石心理唔平衡

DC 原來出左6萬5個軍人

港股都升咁多
美股點可以落後

Alphabet shares are trading higher amid overall market strength as investors weigh comments from Treasury Nominee Yellen and await the upcoming Presidential transition.

諗唔到點解釋就求其算

新總統上場 配合晒啦 聽晚升得仲勁
（我指nvda)

正常老散買左美股十幾年
唔賭option同執石應該都財自左了

________ shares are trading higher/ lower amid overall market strength as investors weigh comments from Treasury Nominee Yellen and await the upcoming Presidential transition.

苦主

細股升完 聽晚納Dee 破頂賀拜登

死撚開啦傻𨳊

垃圾ai 今晚升市都可以跌5%

睇淡但又唔清倉/買put
咁同買兩邊再叫自己賭神有咩分別？

西sir裸辭 恭喜晒
你唔似會全職炒
打算搞乜 定財自左

小西子
選擇quit係咪有d大plan計劃緊⋯?

好似全美今日都針鳩支那咁
d語氣去到好撚盡

代表拜燈好反共

睇埋有咩行動先講啦

啲尿好黃

肥仔奧最後的波紋
到敗登上台會瘋狂奶返支那

西方社會既反人類罪行
係可以出兵
出師有名
敗登好難奶到支那⋯

但佢個仔同中共關係好密切 仲好多利益輸送

而家d人好惡 唔知以為講兩句會有錢分

我知⋯
但左膠係可以變陣
左癌雖然係on9
但係會有獨立意志
隨時逼鳩敗登打支那都得⋯

出面有個post講
當定性反人類罪行
支那d資產全部會被凍結

［突發/即時］美國正式確認中國對新疆穆斯林進行種族滅絕同犯下反人類罪行

係咪第一次去到咁盡？
咁樣真係大巴大巴車落左膠同逼全世界歸邊

拜登9 成跟奧巴馬果陣既對華政策
暫時睇唔出會點搞支那
不過武肺搞掂好 唔知會唔會仲有精力全球大清算

有少少似袁公個劇本

耶倫都點哂名

咩劇本

未上任已經變condom

New yorker你值得擁有

定性左支那係反人類罪行
盟國都會義無反顧咁出兵幫手
美韓日印澳應該協調好哂

唔好再FF
民主黨頂多就住嚟打

民主黨未必控制到局面⋯
美國個制度制衡到各方

Obama對華綏靖到痴線
支那食晒個南海都唔敢派兵干預
自始美國就比支那試到條底線

即使我係兩黨共識支持者
但我就唔信dem咁撚惡 夠膽一黎就直接推死中共

升返哂星期五跌個13%

咁快仲差1%

其實ai係咪要清盤 90度角插

唔識答你 問下古天樂先

sens升完輪到inuv起飛

INUV乜黎

sofi 換股要幾耐我換兩股imax成半個月都未到

我3日就收到

連燈仔成日 FF 打熱戰
制裁多幾個官就有

反制支那第一步就南海清場啦
清完唔會有後果 仗都唔會打得成

美國民主黨 屌支那 =
香港民主黨 屌支那
一樣係得把口 哂鳩氣

咪又係唔承認唔升級
大家各取所需

美國要玩大少少就地圖砲制裁
宜家直系親屬完全無事

認真玩熱戰就會有撤僑之類動作

buy the features

買定call

石仔咪c朗

個市強到

平時少追post

intc put大軍準備好未

隨時大叫酒呀

bb強到

嗚呀 點解大升升到咁果果好似㩒住唔比升咁

U會員好垃圾

屌邊隻先
係咪n字頭

清俾啲創意同幻想

Eh傻咗

終於上番130以上

有冇人炒緊 E HANG?

51放左

痴線

60了

居然係咁
做戲既姐
唔信

睇親新疆個心都好唔舒服
希望美國佬今次醒下

ETF倉竟然跑嬴TAN

支那野炒下好啦
唔好動真情

bb冇項

Netflix盤後先郁

Netflix已跌無可跌

西方國家幾時覺醒
左膠幾時死

道指又收皮
納dee又扯旗

份財報eps唔係比預期低咩

係 但d人搶緊貨

BB

龍頭甦醒信號？

可能subscribers 比預期多左

nflx仲上緊

多左好撚多 爆升

FAANG個N又變返做NFLX

今日再成長

8.51M new paid membershipno more external financing

黎緊係咪可以賭dis+

人地話打錯 係550呀
如果係650就笑死

NFLX真係好勁，新訂人數勁到呢

可能今晚就上650

iv crush都夠死 除非聽朝大幅出價

妹左咁耐 唔洗問呀貴 會見600以上

想太多600都還神穿到前頂先算

TSM +5%

走曬貨未

仆街啦
英國加價

目標價160，今年要過10000美

支持

唔係一百幾十咩？

我都想200呀

因為印度同東南亞同市場，幾年後遲d仲有非洲市場，Netflix 冇得輸

難得你終於識Sh

Goog追落後？因咩輸識升

一個月26%痴q線

SH咪好囉

屌 有冇人空倉緊
咁龍點追

UVXY 夠曬抵

跌果陣你都唔會追架啦

跌又等跌啲先入，升又話太高點入

上星期五爆買日你唔買？

Tsm返家鄉未

差唔多

標普崩盤？

含撚啦你 大龍市出嚟認屎認屁
上年咁龍YTD都冇5%

頭號狙擊手

起身仲係綠

訓唔到?

可能好似nflx咁爆升呢

果果輸緊好多

好彩有 tsm futu 老母g 老母w 同埋tpgy頂住個倉

Nflx 爽撚到

已經夠和味 仲想點

faang 又發威

今日又可以M記加大

咩事

痴線盤後先升10%

139

諗緊好唔好入啲爛果博下ER

門巴都忍唔住爆啦

台巴又中

睇錯 以為講緊BB

......

買末日期囉

唔識買option，睇極都唔明

Aapl 唔識郁

條線係?

而家條線係幾多

一個月50%

未到er

呢個位對上一次係5年前

Sens

今日個股升到爆廠，唔夠錢唔夠時間研究

今日跑贏臭雞

跟小西 唔好煩

已經忍唔住想入izea 同bb

LMT 又跌

watchlist 越嚟越長
市寛闊過西隧

我都係，睇唔晒
最近仲開左個妖股list，睇唔切
台巴最近有咩心水？

一口氣追翻哂，係差 gs，訓前想加，結果都係落翻 295

bb 坐唔穩, 掟左啲走

玩唔玩 Qualtrics IPO?

契媽賣咁多野, 留cash?

都係D工業同 semicon
Biotech 同零售開始試返水溫加注
呢排開始有少少丟飛鏢咁玩

個市本身已經太多選擇

隻U 同 ai 跌咁多，個倉都可以綠

TSM癲到，一日彈返晒，仲諗住加SMH

怕磨死

簡單投資 傷心數鎂
uncertain派大贏

果果ER跌多

末日期 博業績呀

美國內戰
一律建議 uncertain派清倉

忘巴 幾時報倉

Biotech近排升到飛天
不過好多都係伏

咩事升咁多

uncertain派終於等到今晚美國內戰

不如話roku

er公佈完咪升

輸俾老母無人會笑你
輸俾石仔就準備俾人恥笑一世喇

石仔全倉tsm 今日+4.85% 仲勁過老母

+5.61%喎

仲有成個星萬 𠵱家開就畀佢磨

唔知幾時真係轉到勢

咁你不如交比契媽

跑贏老母

$BB 差不多升左一倍
想買返部BB電話賀一賀佢

有契媽加持都妹下妹下咁

預左賭 緊係買定喇
到時業績前升 就哭撚左

如果唔係有果果 我會輸咩

幾時清倉呀你

啱 買定離手

輸左比石仔
得5.25%

契媽X 幾時開賣?

哭撚咗 買得好少

隻ai 同U 點解又跌

跌市冇貨，升市都唔會有

早晨

成版都升 係我揸住果啲跌

如常發揮

有好多uncertainty派 一股都未買

我之前都係uncertain派
最緊要知錯能改

係我堆銀行野唔爭氣

契媽睇淡？

要追就快

我到依家都唔知佢咩事爆升
有無人話我知

仲追BB 就傻豬啦，升左咁大棍，依兩日升左60%有多

《契媽經》
契媽凱瑟琳，破壞性創新與你同在
你的主動性ETF受讚頌，你的prnt同受讚頌
契媽凱瑟琳
求你現在和我們熊市時
為我們罪人傻散操盤
亞孟

一地都係鎂

Tsm今晚會破頂咁

唔追啦，買其他算

唔想好似鳩追入
可以等佢升定pull back , 橫行一排慢慢入
好似十二月頭之後成個月任買
不過唔知個平台幾高

好多人岩岩先知佢轉咗型

所以我靠契媽G算

升係肯定，爆升係意外

再諗多幾日就遲

到時磨緊又話突破先追

突破又話可能假突破 睇定啲先

其實都夠
不過係諗緊入多注嗰日突然爆升

佢個市值爆升唔意外啦

跑輸阿木

做咩自己qoute自己